西瓜恩上車🤦🏼‍♀️

回能晒塘啦

多撚謝

起碼勁過Morata

lm等睇借完返嚟又唔用

有冇前鋒都係打無鋒陣架la

Morata識踢波？

點都好過莫拉達啦

豬蛇？

獌

橙 又冇得踢

咁你唔駛擔心，斜恩=沙利2號契仔

莫拉達又比希古恩騎住

有你呢句就得

都係借用到季尾姐

沙蛇

希古恩又比牙朗騎番
食物鏈咁撚樣